【長雄遭淋紅油】毛記保薦人長雄 上市後沽了99%持股

今早位於中區德輔道中的長雄證券，其招牌遭兩名男子淋潑紅油。長雄證券的「揸弗人」，是人稱「大凌張」的張志誠，最近得意之作是成為毛記葵涌的保薦人，該股以1.2元上市，掛牌當日一度升至11.76元，直至現在回落至3.47元，帶挈林日曦、阿Bu及陳強3位毛記創辦人晉身億萬富豪。

毛記上市首日，長雄證券仍持有334萬股或1.23%毛記股權，但其後沽了99%持股，目前已沽剩3.2萬股。

有冇高j傻散出黎認𣺉紅油

食完人血饅頭
公司高層已經上哂車
真係多謝哂12$接貨果班

貪心的小狗
接人火棒條氣唔順

林生就醒呢，一早係facebook戴曬頭盔話唔識唔知，而家唔洗比人淋紅油

明洽黃絲後生仔唔識玩股票。

本身個市場就係咁